直升機不斷喺ssp上空做乜

好撚嘈
持續已經近20分鐘

ssp手足唔係喺圍狗局之後滅咗團喇咩

曾經係太子停過, 但太子根本冇人. SIDE 冷氣

旺角都係

有伏伏伏出現就準備散啦

上帝視覺